有冇巴絲完全適應唔到私人公司返工

由讀大學返part time, intern主要都係政府返

Fg之後返過幾個月私人西工，返到公司又要即刻開工早餐都冇時間食 以前返開政府part time都係慣左食完早餐先開工

野又做得多，1個人做幾份野，ot又冇補水, 個陣每日最驚就係禮拜一返工

好彩返左一排轉返入政府做公務員位，工作量係以前既30% , 人工又高返幾千蚊，晉升機會又高左好多，假期又多左 最緊要人到中年唔會失業

總結：除非係專科，否則都係乖乖地入政府做，無謂係出面捱完得個

會唔會考慮唔返

有得揀穩定又輕鬆既點解唔揀？

所以政府做嘢咁唔掂，柒事一籮籮，日日有眼見

利申你無AO級數人工/福利的話，話我葡萄嘅可以慳返

反而頂唔順政府
廁所連廁紙都無要配給，都痴撚線

年年跳point 放工=真係放工 已經嬴哂

有咩晉升機會

破產管理處處長

其實我個到無限廁紙大家都係用私伙

吹水

起黑點既廁紙

65歲(破產)

濕鳩aco每年都加成10%
真係痴撚線

咁樓主快啲入政府

佢入左啦

政府有咩位成日請人?

Aco

1000個位 成3, 4萬人in

助理小販管理主任

aco男人唔好做 升唔到職自己都養唔掂

小弟冇乜學歷
只求入到政府hea做算

大把大學生爭住入

所以真係唔怪得咁多人做
利申做私人工

你工作能力咁低，有無打算番庇護工場工作？